美俄兩軍於阿拉斯加海岸200公里，派岀F-22 SU-35 TU-95水乳交融交長達12小時

中國解放軍應該同契哥一樣，飛岀太平洋挑戰美帝國霸權